老衲素來有佛教袁國勇嘅美譽

聖誕快樂啊納dee!

佛系防疫專家

齊拜見老衲 佛光都普照

佛教恐懼撚之首？

光復衲dee
時代革命

貴師主請貢獻香油 如來佛都佛你

佛教 = fuck？

唔係抗疫界東條英機？

老流認同

佛教施永青咋掛
聖誕快樂